[英撚入] Okey Dokey算唔算clubbing神曲

每次落club都一定會聽到呢首歌 至少播兩次
未聽過都變到rap得超skr

2. boombayah
3. 媽賤麻擦冧
4. GOGO
5. DNA
6. FIRE

算 zico mino正到哭 勁swag

佢地偷走左..

It that true ? Yes okey dokey yo 👌🏼👌🏼👌🏼 say la la la la la la la

Okey dokey yo(全場大合唱)💃🏻

我地印度呢邊播開神曲zimzalabim

zico不了

下 勁正勁型勁swag

佢好似同勝利幾fd

佢音樂天才榜單殺手音源強盗🤙🏻

勝利都係人材嚟

佢真係強盜
偷走左禾雪嘅心

呢首好聽

好眼瞓 早抖
大家抖我瞓ok？

咁早